連登班冷氣軍師完全垃撚圾

今日各港鐵站都有人被人拉
但好多冷氣軍師根本完全唔知乜撚野事。
就第一時間衝出黎屌人做乜唔救人，前線又被人拉乜乜柒柒，勇武得啖笑，做咩唔快閃

好明顯班冷氣軍師根本完全唔知發生乜撚野事

以今日沙田嗰班為例，其實係街坊
係人有打爆完地鐵啲機->警察黎->被街坊屌住走->走到一半突然失控衝前拉人->跟住先開拖，拉左幾個，拖左個入控制室->即刻有防暴到場
無人有Gear係情況下已經好盡力
唔好屌勇武，嗰班唔撚係勇武好無，要分既話佢地算係和理非比較多

破壞地鐵設施嗰班一早已經撤左，係在場街坊憎黑警口頭屌，等於和理非集會咁樣
然後班狗失控攻擊街坊，班和理非街坊即時肯還拖已經好有進步，竟然被班冷氣軍師屌到一文不值

喂，你得把口都睇下直播啦，話比意見，發生乜事都唔知就先屌自己人，叫軍師？
分化撚就係。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

樓主係冷氣軍師 垃圾

真
即討post 最活躍

軍你老母，我未指點任何示威者點樣行動好唔好?
不過我係成日屌柒你班槍口對內既分化撚既

其實無gear嘅情況下真係已經做得唔錯
有食個警棍嘅就會明無gear無盾係好難埋啲狗身
起碼今晚有救人嘅意識先

一個信彈珠可以爆眼嘅人有資格出聲？

起碼唔係一邊自己享受冷氣， 一邊屌其他人唔夠勇武

一到行動當日 連登上面大部分內容都廢

擺明一毛黎

樓主垃圾

唔係屌，但絕唔能夠話佢地係勇武，咁只會助長唔救人呢個風氣

冷靜
唔好比對家搵到弱點
知道點樣分化我地

和勇不分家

每日檢討
負面標題易令運動陷入低潮

此時此刻
一齊努力改善

無人想手足犧牲
但槍口應對外

如果popo mon post
知道突衝、拉街坊、無gear 可以分化前線
又何必呢
唔好比佢地搵到新方法

我頭先係NTP 同連城，的而且確大部份係街坊。

得少部份勇少少嘅男仔拆閘同售票機，甚至好多人都冇口罩。班狗突然間失控擰轉頭噴椒同沖去撳住啲人，啲街坊都反應唔切。

主要係啲人一開始只係圍爐唱歌，突然間有廢老係火車站用刀傷人，情況突然間激烈左，啲人都唔知發生緊咩事。

班分化撚總之有理無理屌左自己人先
根本同一毛做埋啲野一樣

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

真呀屌

大家進化緊
俾d 空間